死疤狗入黎決鬥啦！！！

每邊派五條友出嚟，邊隊輸就嗰五條友仆街死，和波就十個全部仆街死！！！

曼聯代表：
古天牢(#29952)
大佬史摩寧✌🏻👹✌🏻
連迪洛夫🇸🇪
特西
N_ben

死疤狗快出招！

我代N賓

我一個起碼換三隻巴狗

1. 亞古路

碎右
羅白頭
S.RXXXX
世一右閘
沙治奧XXXX

邊三隻

咪玩 同一個黎

咁佢死5次，再派4位手足應戰

我地出6個

碎油
s.sxxx碎油funson)
s.rxxxx碎油funson)
萬xxx碎油funson)
沙x羅碎油funson)
羅xx碎油funson)

影分身咩

回錯sor9一定要死

暫時已知古天牢(#29952)必死

我入唔到曼狗波 我跳維港

碎油6人眾都唔識？

計獌狗定疤狗先

樓豬又推d垃圾去死

回錯
碎酒
恥鬼

n賓痢狗黎

班花迷死十個當五傷啦

唔會啦 佢成日吹奏拉舒福特

唔緊要，四強再決鬥

兩件25

我代表利

屌你牙 有我份

呢期你ok搶口 自然第一時間諗起你

樓主出名25
請大家無視

撞車死啦

一諗起佢同屎波鎮守中路

叫你為我地曼聯犧牲下都唔肯，你先最25。

喂 牙賓你唔幫我

屌你老母

我願意為曼聯犧牲

你班手足嬲左成個禮拜

諗住去疤更衣室放針？

我車迷

我比nben咒到全家斷晒腳都係咁
咪小氣啦

獌聯啲人腳咁差

你抵斷

咪25，贏巴塞拉舒好重要

Feel到醉右(太易對人有好感)開始玩funson

曼聯要贏巴塞完全唔難，但要小心醉加針插龜頭巫術

有我美欺想入波都難

疤出鳩硬冇親戚 一個頂五條命！

我冇funson得一個ac

插針係你隻死利狗教

我冇教係你地模仿犯罪

我代表曼連 ok?

準備成team人收皮啦柒頭

唔洗 我地最連已經太多垃圾
係要死咁d

你曼聯第一垃圾

你收到我皮咩？

巴塞代表：
醉酒(右閘)._.
醉酒(右閘)._.
醉酒(右閘)._.
醉酒(右閘)._.
醉酒(右閘)._.

曼連輸波我實日日檢舉你
你話我25都係咁話

撞車vs6人眾

你咪我其中一個funson 扮咩

funson reported

點睇自己醉酒片流出

我同連狗有交情 未驚過

最好全部仆街死啦,而家既波台好撚低質

古天牢死兩次

港得好！

你第一個去死

我出名高質

碎油一個頂成個疤區